逃犯條例 = 人大8。31

要通過，其實建制都夠票通過
斷估會好似人大831咁，等埋發叔先，突登唔投贊成
泛民以為贏左，建制既支持者又會覺得泛民搞搞陣
社會更加分裂

我買通過唔到